支那就是無恥之徒，fake news老屈完美軍仲話美帝處心積慮玩污名化

北京批評美方有人處心積慮將病毒與中國聯繫

在北京，外交部回應美國總統特朗普近日多次將新型冠狀病毒形容為「中國病毒」。發言人耿爽表示，美方一些人處心積慮將病毒與中國聯繫，不斷搞污名化，中國人民對此強烈憤慨、堅決反對，又指所謂中方不公開、不透明的說法，是枉顧事實、顛倒黑白。耿爽強調，病毒源頭問題是科學問題，中方一直及時採取最全面、最嚴格、最徹底的防控措施，並持續向美方通報疫情信息，希望美方尊重客觀事實，尊重國際公論，做好自己的事，停止翻手為雲覆手為雨，停止詆毀他國、轉移責任，為各國攜手抗擊疫情、維護國際公共衛生安全，發揮建設性作用。

2020-03-20 16:57:35 rthk news

點解可以咁撚無恥

神又係你 鬼又係你
明明玩污名化 fake news 就係你仆街中共